冷氣軍師要人啊

各冷氣軍師預備好未

仲冷氣？出去啦！

一齊叫人衝

［比我抖下得唔得］付國豪（付豪）被打gif流出

dllmch 聽日上街啦 和理非呀 衝乜鳩

冷氣軍師集氣